[正能量] 估唔到臨時吹雞尖沙嘴都有咁多人

無不反、狗打壓、鎖交通、蒙面法，都有咁多無畏無懼既人，我唔太支持集中大遊行都不得不寫個服字。其實有冇人發覺我地行動力真係越黎越高特別係地區tg group好多時都做到一呼百應。黎緊我地要做既係，盡量改善個日程表，大型活動唔好再臨時吹雞，以防大眾失去方向。

日程表不完美，可接受，要改善，預期今晚會有大量失敗主義同分化撚出動，大家請幫手推呢個post上熱門

聽日18區1pm開花，目標包括但不限於：遊行、裝修或裝飾、文宣、令商場做唔到生意、絕對唔同狗對峙同硬碰，各區具體時間地點自訂，長期經濟戰+文宣戰，希望聽日見到大家

啱推

請大家幫手正皮留言推上熱門，打定底先
預期今晚會有大量灰心、失敗主義同分化post
其實而家已經出現緊

推呀 出黎啦

TUI

落雨都咁多人

搭緊車啦

3日宣傳算係咁

推 依家重有人出緊黎

推爆依個

好撚多三毛分化撚

推推推

推

入到深水埗了。 今日好平靜。

香港人！

推到聽日都有大遊行

仲要得1,2個post吹雞
都有咁多人肯出黎

搭緊車黎喇

推正能量！

聽日主菜18區開花大遊行

推 落雨都好多人
民意絕對冇變 只係日程表要改善
香港人 反抗！

自動波留咗星期六日嚟發夢

推 出面好撚多放負撚

真心個日程表要搞搞

等陣 岩岩看到星期日
又有咩連豬和你摺活動 咁既
明天又有幾多個活動

今日零宣傳都咁多人

好多放負'

18區開花定TST摺紙重要D，大家自己判斷啦
想摺紙就當自己係TST幫手開花囉

支持! 下次改善!

明天18區

手動正皮樓主發放正能量

其實係塞車塞好耐。。

p牌都推 咁L大雨都咁多人

其實今日好多人

我都係尋日先留意到有尖沙咀遊行
本身安排左有事出唔到

push

星期六真係有d人要返工

岩

屌你老母我仲塞緊車
遲到但一定到

終於有個正常嘅Post
出面個個吹風負能量

正能量

班放負既一毛，冇一百萬人都唔會收貨架啦
希望唔好太多自己人被呢股灰能量影響到

星期六算多人

Pish

推mon po狗又想吹風，咁樣我地係唔會驚嫁

呢個post一撚定推

個個都話完左 笑到仆街

推啊推啊

叻 手足們我地繼續努力，下次再做好啲

除非有突發事件
其實要回歸八月九月個節奏
星期六日活動要一星期宣傳
平日活動最後一個

仲要做返回覆提醒
———————
10.12尖沙咀見

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

人數算係咁
好多人中間加入

屌爆佢

Tui 正能量

除非有突發事件
其實要回歸八月九月個節奏
星期六日活動要一星期宣傳
平日活動最多一個

仲要做返回覆提醒
———————
10.12尖沙咀見

不推文放負post 正皮猛推行動post

塞緊車

轉頭就會大量分化撚 雨革撚 失敗撚出黎開post
推呢個

推正能量
可接受
可改善
大型活動要留時間做文宣

推 旺角join都得架而家

睇完個po舒服返

推 繼續努力

狂推猛推

就黎要建立連登正能量小組
遊行岩岩開始已經勁多玩完、義士=CONDOM既POST

宣傳咁少 又咁急 仲要落咁大雨
都仲有咁多人出黎

apply都無報
我都係岩岩先知

岩 推呀

有幾多

呢啲要推

推呀
下次要早啲宣傳
我相信早啲吹雞一定會好多人

fb喺和理非聚集地好重要
我地要到d fb page留言貼文宣 之後互like 推比多d和理非睇到

香港人！加油！我以自己身為香港人自豪！

香港人反抗！

小弟行埋呢個，今晚會比心機整文宣，手足加油!!!

發夢有野做只係行左陣 唯有幫推

推，出黎

絲打呢段野應該要專登開POST講，但見你開左推唔起
我同意我地忽略左本土文宣戰線

同意大家加油！

你老味班契弟咁鐘意散播失敗主義啊拿， 推撚爆你個post

正能量推

Tui

推
出面太多5毛開失敗post

每次活動時間，連登最常見就係散水撚，玩完撚，分化撚出沒

深水埗上空有直升機

今朝先知
好感動好多人

正能量！推

其實換個講法，就會提升曬自己人士氣
而你唔會覺得我係鳩UP講大話
所以出面放負班人係咩人，大家自己諗啦

推
要connect中年黃絲啊

好撚多人

Pushhhhh

加油💪🏻

宣傳太急 5毛就把握機會製造恐慌 輸啦冇人出啦 其實除左果幾百萬人良心冇左 係唔會輸

證明係民意穩固，但係文宣嚴重不足

呢架嘢真係好鬼嘈

推推推
唔好再俾五毛分化帶風向

好叻

呢幅圖
啲五毛黑警可以收皮

不割席 不分化 不篤灰
不完美 可改善

太多分化失敗撚
都唔係為件事好

最鍾意同失敗主義撚打對台

係
推正能量
可接受
可改善
大型活動要留時間做文宣

推 唔好再話無人出就嚟輸

連登已被滲透

推，黎緊

尖沙咀乜事出防暴
想拎尾彩呀？

super!

認同 突發到連黨鐵都無封站 黑警無send sms都咁多人

開花可以唔洗寫得渣仔細
不過遊行要吹雞就一定早成個星期

真係好多人

Push

其實一次半次真係少左人出又點
仲以為我地會咁易放棄咩

急 報告太子有直升機 大家小心啲

不要灰心

出緊

香港人係有良知架，靠住呢個大佬，一定出到黎啦

個班3毛賤種一定要死全家

反抗！！！

真心認同行動力好高

香港人反抗!

真係好多
佢地重濫用不推文拉低熱門分數

啱 早幾日D口罩撚 亂咬人 cls

香港人加油 打倒港共政權

加油

有幾多人左右? 唔起香港但都想知香港近況

其實玩集中，狗不嬲都係拎尾彩

巴打你個POST啟發左我開POST

快傳

never give up!

推！！不分化，不散佈失敗主意！臨時吹雞算係咁

Be water!

真⋯
都唔知有冇24小時⋯⋯

1630 旺角警署上空有直升機

我feel到大家都返黎啦

推 放負撚
咩輸緊果類令人作嘔

正能量post

好感動

我寧願睇呢啲po 好過一直睇住啲負面po

其實真係宣傳唔多
我相信宣傳多d會更多人

雖然日程表可以改善，但我相信大部份人如無意外星期六日都會留返比香港

尋日中環快閃都好多人，只係少post 講，大家都好團結，香港人，反抗！

大力推

我地要改善 而唔喺散播失敗論

推啊!

多啲稱讚少啲批評
下次可以做得更好

我就係要呢d. gif

人多 但唔夠多

香港人呢一刻一定唔可以放棄

Agger

支持

今個星期係轉戰左國際線 因為有NBA Blizzard事件
其實都有做野

個班根本係冷氣軍師，冇出過去，每次出過都唔覺少人

我唔係老吹哄大家架

同埋一次半次真係少人又點香港人根本唔會再咁容易放棄，我地要打倒中共，一時既得失算得係咩野

好多5毛夾埋吹風，一睇就知唔使理，做實事好過

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

香港人

真 又封晒九龍區
睇班商家佬點頂

我推

係呀我諗住今日行唔成添，香港人好勁

推 未贏啊手足

[Sir this way] 美國幫我地咁多 人權法集會冇人去?

推正能量
同時覺得抗爭模式都進化緊

正能量一定要推！！

好利害

Push 不過真係太急

根本就算冇人都已經贏左一半
TST成個遊客區又收左皮一日

可改善

正能量推
放負撚一律當三毛處理

Ys pish

真心多人

Push
好多人出

依D POST先值得推

巴打，真係有好多自己人會被放負撚影響
但自己人就算幾灰心，都好難會特登開POST放負，除非好絕望啦

係mk企半個鐘都唔見龍尾

Ted Cruz 黎左，和理非為主，避免裝修

美國議員今日到香港 唔知今日會唔會落街睇遊行？

pish

十卜

而家仲出緊嘅去尖沙咀撚狗啦

多過平時星期六

我覺得好多負撚樣都無出

推
成撚日係度失敗主義既人都係會搞散場運動既兇手之一

正能量
放負撚唔好再係度講咩失敗
根本香港人無放棄過

係咁多不利因素之下的確好需要正能量
各位加油，約定重光之日煲底除罩相見

多留意樓上
隊頭到舊區更加要注意

因為知道心理脆弱唔輸得 其實呢d小事我地可以輸無限次 大局贏一次就夠

推推推推推

推!!

個人建議之後點都求其搵個人申請不反對通知書，最緊要係有新聞報道，好多年紀大嘅人都唔似我哋咁日日睇電話

呢招唔WORK架喇

我就係要呢啲post

岩 就係要同班放負撚同失敗撚對抗 幫手足打打氣
出左去既手足固然Respect 無出去既都唔會怪責佢哋/自責 畢竟今日事出突然
大家幫手做下文宣 同放正能量就最好

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

係執靚仔返會更多人

所以只要香港人無放棄，我會繼續開更加多正能量POST為大家打氣

仲要落緊雨

其實航拍有冇可能去到佢高度定住俾D壓力佢??

我唔攰，希望大家都唔攰

push 正能量!!!

fb直頭100% 屌狗冇日程

我都係

的確香港人係齊心
同埋靜左咁多日
六大訴求 缺一不可

亂世中的正能量

p牌仔pish唔到

痴線 吹雞一日都有咁多人出

好多人架

又蒙面惡法又無不反對都好疊馬

大家要向正面看

成條彌敦道無生意做

今日個終點係無定向，一直向長沙灣走緊。

咁都要香港人真係有正能量比我UP先得
大家根本就無放棄過

推！！！

日程表不完美，可接受，要改善
大家繼續加油

大家最起碼入番自己區嘅grp
幫手po文宣

多留意樓上
隊頭到舊區更加要注意

ＳＳＰ請間中英文
ＳＴＡＮＤ ＷＩＴＨ ＨＫ

話少人係咪都係睇直播？現場好熱鬧喎。

非常好

星期六日有活動根本慣例黎 d人講乜春唔知

push!!! 終於有正能量post!!!

推爆佢

多人

不完美，可改善
個18區開花，開左幾次花了，不如聚返一次先，比一般大眾跟到條主線丫

請知搞手的，同下面個活動協調一下

［突發］侵侵開到聲！13號一定要搞場大型和理非集會！

遍地開花 安全歸家

美國大佬黎左 要和平一日

正能量POST 推爆

加油💪🏽！ 齊心

樓主正撚樣
警世：覺得少人而灰/頹，就會黎緊都折返

推ar

正能量po

推呀

唔係少，今次勁多

同意

推，好多人仲出緊

臨時吹雞算好多人

p

我覺得好少人

冇得數人頭

EE們都出黎

依家行到邊？
出𡁵嚟

啱 好多人互屌 都唔知係咪想贏！

推 團結

做咩鬧我
有時大家根本只係需要少少善意既正能量就可以繼續行動

721 831 101

啱啊

活動俾個明確時間，明確地點出嚟，要令大家都知道要點做。

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

今日聚左好多人啦喎
地點又同樣係TST
摺紙唔洗咁多人啦下話
各位自己決定啦

我成個fb都係宣傳喎。。

官塘d出口大量popo!!

support

So ?

要到蘋果、立場等等fb page宣傳啊

大家已經習慣咗星期六日要出黎

聽日一定會再有更多人！

對唔住手足, 唔小心負皮咗, 幫你推多幾下補數

阿ＳＩＲ
你都要靠負皮賺$0.1?

呢個時候好需要正能量

推!

NBA, Southpark, Blizzard, Winnie the Pooh, 大把文宣材料

唔少和理非都肯出返黎，唔係星期又無力煲黎講今日人數算唔錯。

啫係更加講明 連登唔撚係主流

都唔撚明支共01 一毛 左匪係咁搞連登做咩

咁急仲有人出想點

唔好停。停就無左勢！！

正能量要有

星期日18區集會又無人提? 係咪又想人少少被人拉晒?

同埋多左好多叔叔姨姨出黎

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

唔好再抖喇

push push

趁依家宣傳14號法案集會

反抗啊香港人

巴打係我偶像

18區！聽日見！

好正面

到倒失敗主義

推正能量

痴線張圖勁靚
但係咪有人申請緊lono

依家先出到 係邊入隊好

有

多謝大家

psuh

真係算多人

tui

龍尾重未到

香港人, 反抗！

成日完完完 唔講以為可以一步到位吹完失敗風未啲五毛

咁都50萬人

有3日我尋晚先知

不過今日有d熱

唔好放棄 場運動已經過左4個月 堅持落去 諗下當初大家為咩要行出黎

仲有人黎緊啊 加油

同問

龍尾到邊

樂觀啲諗
早一星期開始宣傳一定更多人

阿蛇認證

BTW請今日無去遊行既咁多位長期幫我呢個POST人手置頂

今日咁都叫多人
疏過之前好多

咁都仲正能量到
我極負 加油

停幾日就係咁吹，明明各區街坊都做緊野，中環又有快閃
係咪日日射tg水炮車拉百幾個手足先叫抗爭？

香港人 反抗

出尼啦差你一個

推
D分化撚失敗主義撚行開D 啦

萬事小心各位

我意思係
18個區似乎比較多得濟。

即使係要不同區搞，都係集中返其中3-4個區估集中點比較好
有人氣，大家都有士氣啲

其實今日算唔錯

多謝，呢個月行程表好亂又散

無錯啊

18區，聽日見

巴打，我之前有打算fb 開條線po連登嘢，但因為同時忙緊好多嘢
有冇興趣一齊整？

正呀

有手足噴野 全部都係姨姨幫手擔遮

推 要準備大遊行

反正冇足夠既武力打贏班狗 仲洗鬼同佢地陣地咩
做完野就散水翻屋企食飯啦 做野要有效先得架唔怕拉都唔代表博拉呀

加油手足! 正氣啊!

如果起放負撚底
大多數人十個post九個都係放負
可以當哂三毛處理
我依家都摘緊名，返去先慢慢搞

大家加油 聽日全力開花！！！

香港人，反抗

聽日18區 仲唔推?

咁急都召到人其實香港人真係唔話得

我係絲打黎

要做好行程表 最好一日一活動
比傳媒&手足集中去

Push.

真

Twitter 多左好多手足

日程表太完密集#haha#do
體力回唔切

美國線暫時領先

行完返屋企準備夜戰

支持正能量post，不過最近文宣比較混亂，有改善空間

未見龍尾

要再多啲

番到屋企，推番個行程表先。

最新版日程，如果大家覺得OK會KEEP住更新，亦歡迎指正。

我地已經好勁，其他國家面對呢個示威人數，都已經要回應，係香港政府先咁q癲

大家要keep住

平時中環臨時快閃都好多人應雞
團結呀 重整旗鼓
Lihkg比分化L入侵曬

大遊行要煲啊！
唔係個個人都mon lihkg/tg第二日準備好

是但啦，連登係冇女人的
其
其他人有興趣 add

我份人好易灰同不安
要睇下定驚post

正向post推

推啦 推持係需要正能量
而唔係大家互屌散播失敗主義

隊頭已慢慢散水，大家行完就走唔好再打陣地戰，覺得冇癮嘅手足記住我哋仲有聽日，後日，下星期，下個月同佢鬥過

明天18 區見
休息完喇

唔可以認輸

推爆

本身諗住無人架喇
兩點十都話得百幾丁友
點知愈行愈有
香港人 我愛你地

推 要人呀

今日行完就散了 大家儲力明天！🙌🏼🙌🏼

小妹一個post可以有幾千個like

正能量 推

今日手足真係好癲，咁都有咁多人

咁又係 人數雖然唔多 但係都比我想像中多 文宣一定要做好啲 尤其是係網絡同溫層以外 我發覺身邊好多人 如果唔係跟得太貼 唔知有乜嘢活動

屌晒你哋老母，原來咁撚多人！

出黎呀！

一句講晒 煲底定新疆嶺？
香港人 反抗

遊行 叫民陣 申請，主要係宣傳訊息

聽到成日有人叫六大訴求

推。

阿姨叔叔會周圍問人幾時有咩活動架
都係老土野啦
連儂牆，傳單，地區fb做多d

咁可能宣傳不足，淨係停留係LIHKG

五不訴求，缺一不可
解散警隊，刻不容緩

推呀，兩日宣傳，主流傳媒無報，都有咁多人出來

不完美 要改善呀

香港人團火係唔會熄架！

遲到都出呀！

Aggar

堅係多人，失敗撚死開

We are Hong Kong

唔該推下個日程表，見D人話原本個個太多活動，太亂。
以下係主線簡易日程表 (有錯請指正，歡迎提供意見)。

改善日程表，集中唔混亂

九龍灣車廠 重狗

推 日程表仲有改善空間 手足們加油

和理非有共識休到人權法過
今日都多人 難得

我尋晚先知

可接受，有進步空間

岩啊，雖然行得有啲疏落，但人都唔少！
侵侵一講完示威好似少左，就即刻有班人出黎俾啲顏色佢睇。
而且今次無狗，手足可以留力，18區，聽日見！

呢個文宣終於唔係得幾個鐘

深水埗狗屋出左防暴，西九龍中心上左去

連登真係好撚廢，今日根本就唔小人,d分化狗真係煩，已家真係唔好上咁多連登

根本多人，大家決心係唔會動搖

想入隊 旺角得唔得？

行完記得感謝勇武

PUSH

唔上就變左毛毛集中營，所以要齊心驅逐佢地

前面叫緊開遮行快d

邊個位唔知邊個位入隊

有HEART事竟成

總之知道嘅就出
叫身邊嘅人出
見到好多中年人

去到長沙灣，變路人啦

所以咪要有幾日pomote
真係咁快咩

今日狗仲多過手足， 多謝休息撚

3,4點果陣出面N咁多個失敗主義post
係咁放負 真係頂唔順

應該係放假 唔洗返工返學先多人

Yup 同意 所以我哋後生 真係要落多一分力 同啲網絡同溫層以外嘅人宣傳

和理非根本每個星期都非常需要活動，拜託大家持續比個目標我地

推啊

好多肥c9,真心尊重。

我愛正能量

Y not both

好多和理非都想出
奈何真係唔知有活動

Agger
你個行程表亂到7彩今日尖沙咀都咁多人行
執到啦

幫推正能量

臨時吹雞算係咁其實

cls冇乜宣傳都咁多人

5:19
彌敦道太子警署有狗向旺角方向推進

大家唔可以灰心！

借個位唔該

有意罷工甚至想幫手成立工會嘅手足請入gp 好少人

我地係二百萬三罷聯合陣線，以推動全民三罷為目標，第一步為推動各行業籌組工會，我地要二百萬人一齊三罷

二百萬三罷聯合Channel

二百萬三罷聯合陣線（公海）

油尖旺區手足小心啊

推唔到都lm支持

多謝香港人

因為陳義士嘅死。。。
佢真係死得太慘。。。冇乜文宣。。希望大家唔好丟淡要繼續煲大

推！辛苦晒大家

但求下大家可唔可以唔好再臨時吹雞，要湊仔嗰啲都要交低個bb畀人湊我先出到嚟㗎

推吖🙌🏻正能量

唔錯，要改善

根本就好撚多人出黎

彌敦道向北3條行車線由尖沙咀到長沙灣都封左俾人行

推
只推行動post，建議post

yes

係，仲年齡職愈嚟愈闊

唔好下下都放負話冇人 運動完啦
好打擊軍心

民意絕對冇變！

香港人 反抗！

我呢個正能量post都要幫推呀

準備散啦，行快d，十八區，聽日見

呢個咪個班撚屌既目的囉

士氣好緊要

香港人反抗 不要休息 團結

正能量都需要，欣賞巴打
唔該曬

呢D先係正確既思維
唔係一味開D屌人就黎輸啦玩完啦既垃圾失敗post

咪撚理佢地啦，班仆街今日都冇岀啦

推
樓下見到手足行過

九龍路寛，兩日吹雞算人多

行街冇難度

根本香港人就無放棄過，先出到正能量post

831

正能量po要推

原本1516，連登勁多負能量
加上睇完民陣fb 有一刻想唔出諗住下次去
結果都係出左好多人
行完有翻希望

我覺得算係咁 搞多幾個星期和理非會自動出嚟

有出就知其實算多人
不停話少人果班其實係咪留咗響屋企？

推啊，比d掌聲我亦都比d掌聲大家啦，好叻叻

比啲掌聲大家

咁多位手足聽日再見

依家似係香港人影響連登,
多過連登影響香港人,
我哋都要努力跟上節奏

係得連登話少人
其實最重要係統一行程 係咁就係咁

呢期d行程亂到咁又急好難跟上

臨時吹好，狗部署唔切

喺連登

放負撚不斷開post，如果意志唔夠堅定，就會有人見少人變左唔想出黎
呢個都係放負撚既目的

真心一啲都唔少人，其實間中都會有一個禮拜少咗人架啦，香港個個都知呢場係長期戰，唔使因連登啲失敗post 就話會輸緊

諗同呀 大活動一星期係基本呀！！

行多d身體好 不過好多手足真係慢慢行
麻煩專心 加快速度

放負個班好多01 狗

今日好成功

真係要拎返個節奏
唔好下下為搞而搞一堆活動咁

香港人反抗

推正能量post

少人到呢

正常post

push！
大家加油！

今日好多人！

6點前 和理非 退場

邊個話無人

光復香港 時代革命
和勇一家 遍地開花

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

dnlm 勁撚少人 返屋企lu

下次岀黎睇下，ok?

1740，紅磡有直升機停留，唔知係咪準備去尖沙咀灑螢光粉

落雨反而無popo 無tg
天都要幫我地

啱！推

dnlm唔送了，時間都唔撚睇。

話少人果班

有無去天水圍果次

利申95% 6，7 遊行有去

聽日18區開花!

因為香港人預咗個個禮拜六日係抗爭日

P牌推

不如咁諗 臨時吹雞看似好混亂咁 但同時亦打亂🐶既部署 未嘗唔係好事

香港人係可以架繼續爬山

行到去美孚，長征咁樣

偶爾為之都還好，當係玩奇兵
如果無大台又經常臨時吹雞，長遠對自己人黎講唔係好事

真係算係咁，星期六又唔係民陣吹雞。

初頭去到天星完全唔見人嚇得我……
原來最曬喺，鐘樓嗰邊

仍然見到好多人好有心，帶罩畀其他人，
仲帶埋米叫口號

好多人諗住死咬唔放……
同佢鬥長命"
"包括我自己在內

香港人愈來愈團結

真係好需要呢類正面po
我地而家係打緊仗 打仗既時候軍隊最重要係士氣
如果成隊都咁負面完全冇正面既野冇得贏
香港人 反抗！

班狗今日搵唔到人拉
係深水埗入每條村搜

Actually, there are a lot of people today.
One should not compare today with 616 because there are a lot activities today, while 616 has only ONE activity.

係手足小心Ｄ

puah

啱啱收工想問係咪已經完咗？
估唔到今日搞得成

聽日見

今日真係唔錯，香港人要贏！

係好撚多人 邊有少到

推定下星期啦

推！

散左?

睇live 超多人

啱啱經過太子站下面大堂有一隊廿隻狗左右

Live 聽到佢地叫 18區聽日見

Remember 3 years and 8 months during the World War II.

I have prepared to come out at least for 3 years and 8 months!

50萬已經十分多人
當年71都已經可以迫到老董下台

足可見林病無恥程度

推下
比預期多人

根本要遊行就大家都隨時ready，兩日宣傳已經夠

最後去到邊？行到美孚急尿走左

要出就要出架啦 冇野可以輸
聽日開佢老母花

We should also count this:

【Now新聞台】數十名銀髮族在灣仔警察總部外，發起靜坐48小時。

他們舉起「銀髮族老而不廢」的旗幟，表示支持年輕人，又抗議警方在示威活動中濫捕。

銀髮族說要「和勇不分」，因為不論和理非或勇武派，大家目標一致，都是爭取香港民主、自由、人權及法治。

參與的銀髮族大約數十人，部份人戴上口罩。他們坐在灣仔警察總部外及附近天橋，準備靜坐48小時，代表示威者被捕後通常被拘留48小時，銀髮族會守護年輕人跟他們同行。

啱呀

推 太多風向撚話會輸

數十人

大家要上要推呀！

兄弟姊妹們小心，唔好同黑警磨爛蓆，今日我成日睇到直升機係到空轉，我估應該睇緊嘢，係石硤尾或龍祥道上空，小心小心

0被捕 很好

一定唔夠，臨時拉呼，唔好自滿
無上網個啲人都唔知有遊行

彌敦道塞到爆喎咁都叫少人？

勇武今日識玩

其實都有唔少中年出左黎
我重見到有家長推bb車帶小朋友
比啲時間同信心香港人
大家都進步緊

如果要煲人數就要1星期up
唔在意人數係1 2日就夠

起馬有幾萬人

Come on香港人

商場嗰一環唔好再搞錯啦！港鐵連接嘅商場不等於港鐵轄下商場。參考呢個↓啦！

因為個個都忍左好撚耐

好撚多人
得兩者重要無咩人知都多人 唔明有咩好屌

cant agree more

辛苦哂大家，今日大成功

唔使理失敗撚

18區，聽日見

聽日要小心 班狗一定谷著度氣

宜家d垃圾文宣成日改埋d膠名on99

遲到嘅我係中間join
點知唔止我一個咁懶

最感動唔係人數
最感動係有好多中老年，重有一家大細推埋bb車出黎
和理非其實進步緊

Agree

油麻地好多狗，大家小心

今日有兩萬人？

冇追錯post的話，今日係咪一日前臨時吹雞？

正皮

今日人唔少

啱
有一家大細推埋bb車出黎

【行動】聽日有九龍遊行啊

係咪呢個post吹雞
唔夠24小時

動員力真係好強

當一個小休息！

48小時 Wow!
They have to be strong (just think about our age)!

呢啲先係架嘛

推主線日程
不過字體大啲更好

香港人休息完啦，要抗爭！

一日時間吹雞都咁多人

唔好放棄啊 香港人

啱
share 埋去fb 先得

Push!!!!

好多人今日

日程表真係要改善下同要多啲文宣👍

兄弟爬山

唔係少左人 係抗爭模式改變左

睇下個po啦
唔係抗爭融入緊我地生活

解散黑警係咪應該有句英文版口號好啲

正皮
大家繼續努力
文宣極需要

我留意到沿途地鐵拉晒閘路面又塞爆各位真係要小心諗定退路！
Be Water ！香港人團結一致！

黃大仙中心北館龍翔道有十幾隻防暴巡緊

兩日宣傳，主流傳媒無報過，都有咁多手足

支持！ 正能量！
我地比人9吹活動都保持到咁多人 手足厲害 加油！

光復香港 時代革命
和勇一家 遍地開花

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

香港人好野

支持正能量post..
我見到有d 上左年紀的銀髮族...我好想知佢地點樣知道今日有遊行

班仆街魔警應該又想食過返尋味係人退嘅時候係其它區圍捕。
各位萬事小心！

☺

究竟1pm定2pm...

其實唔少人

佢地都有睇連登，我見過開過！

無所謂啦落樓下姐
所以我都話各區tg group自己自訂

問*

民調有6百幾萬市民反對政府

無大台，但唔代表無智慧。

一個星期幾十個活動，用下腦都合聚唔到人。

活動文宣成日洗版，大家討論對政權殺傷力大既創意討論，根本上唔到黎。

以連登做發動機，係幾唔掂

留名

失敗散水撚收皮

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

721831

推呀，聽日做咩都好總之就出咗嚟先

感謝各位手足

今日真係幾多中老年人

正能量
行動post

香港人就係咁撚勁，你話我打飛機都話。如果香港人冇野叻，我地做咩仲要守住呢個民族

48小時原來係咁解

下次民陣遊行要落力啲宣傳

屌而家先知

1. 簡單日程表 (歡迎指正及討論)

2. 明天主線活動 (有錯請指正)

推呀！！

推手

我覺得真正要振作係宣傳方面
圖唔洗咁多咁靚啦～擺多啲心機係宣傳到啦

勇武手足忍左好耐

唔止謝sir，連er er er sir都……

由尖咀行到美孚
Keep住都有人

聽日食埋個lunch 出黎開花啦

幫手推上門

推你

香港人，反抗！

因為個中大女生除口罩講咗佢被捕嘅經歷又有個15歲裸女浮屍唔跟程序快速火化。
又緊急法又幪面法所以搞到好多人興烚烚一定要行出嚟講比老共知！
香港人可以同佢哋攬炒，比返民主自由同雙普選我哋唔係就一鑊熟！

兄弟爬上，各自努力！香港人要團結一致！

不割蓆！ 不分化！

不指責！ 不篤灰！

光復香港 時代革命
推

其實真係好多人
都唔知你地灰咩機

唔好低估香港人既行動力

正能量！

推唔郁都推

香港人勁揪

up

正能量！！！

你講得岩

邊有3晚
好多人琴晚先知

616 already 有好多中老年，重有一家大細推埋bb車出黎

The differences are
(1) the march on 616 is approved by the police and the march on today is not.
(2) today, most people wear the mask to oppose the Emergency Law. So a lot of 和理非 have prepared to be arrested!

齊上齊落

樓主成日開正能量post
G持你

今日贏到開巷

唔好做臨時吹雞啦

今日係咪無人被捕？

其實睇返現場 真係唔算多人

你盲姐

Thanks bro for simplified schedule!
Less is more

目擊現場 真係唔算多人

推撚爆佢

721
811
831
101

一路行一路唔開心緊 大家係太攰？定留力聽日18區

利申喺隊頭好早完散所以唔見多人

Harbour City x1

係前面行太快，後面行慢左姐
好多人wor

我目擊你啱啱仆街

下下都要50萬人 100萬 200萬人

今日散得快 說好的東京街包抄無發生

係有班人想令大眾灰機

老實講我都覺得唔算話十分多， 文宣唔夠嘅情況之下， 算係咁啦， 而家想又好似六月份7月份咁樣嘅人數係冇乜可能， 呢個係事實， 同埋有一班人係知道嘅但係冇去到， 佢哋可能係驚， 可能係心淡， 可能係 懶得出去。

打小飛機啦，需然只吹兩日雞毒果仲提都唔提下都好多人，唔可以咁自滿
經過今日毒果真係垃圾

聽日開花

隊頭+1 隊頭睇落唔多 但後面勁多

原本話長沙灣散，但上咗橋等多陣，後面一大堆人照行，跟著行番落去跟隊行到美孚

根本群眾冇撚退後過

聽日又開花🌼

係前面行得勁快

加上好多車阻住咗

利申我哋隊頭係的確灰咗一陣
但行完見到個個話多人
好想感受吓

港島撚發夢過左尖咀, 少人只不過係冇港島民陣吹雞咁多人咁迫, 大家都好有意識行快D/快閃裝修/落雨擔遮, RB又起得快同埋冇守RB, 望落情況好過港島
利申: 醒番發現係屋企, 準備出去黃店食飯了

大家認清事情喇

Good post

正能量呀屌你

其實唔少人
話冇人果d應該冇出去

要攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

灰乜呀！有良知嘅香港人冇放棄過好冇！

香港人團結一致！

返抗！

後面好多人跟撚住架

行完返屋企
今次多左好多呀伯姐姐出黎 睇黎佢地進化左冇不反對都照出

香港人好叻

係
但同時有個疑問
點解中年人仲多過後生 今日

今日起碼20萬

推 正能量

D呀伯好勇，發夢集合果陣佢地大大聲狂屌共產黨

me too #

Push!!

3 2 1 Action!

但我覺得之後都要早D定好搞咩活動，最好今個星期定到下星期做咩，唔係好難宣傳

你冇睇錯真係好多中年人，應該係想幫下一代爭取更好嘅香港！

兄弟爬山，各自努力！

尋晚先吹雞算係咁la
手足天日自己區見啊
屋企附近冇理由唔出la

連一家大細推bb車都有

第2段最岩聽
屌撚哂五毛風向失敗撚

其實有幾多人真係唔知要今晚睇返新聞

光復香港

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

D100 應該call到好多銀髮

推 一定要推

Don't worry, be happy

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

香港人必勝

一日之內番哂黎
本身3點出發果陣好少人，都灰灰地
死死氣係龍尾做哨
睇下班狗會唔會突襲
點知行行下後面唔知幾時多左成渣人

果下內心幾撚感動

大家唔好放棄 頂撚住

牛頭角站有防暴係月台搭左電梯落去

琴日好多人都唔知今日有遊行
琴日下晝重有post 講緊兩個遊行撞時間

真係開始吹雞宣傳嘅時間，應該琴日18.00，今日咁多人係超過預期

各位今日做得好！

多謝大家

下次再一齊黎

係今朝訓醒侵侵單料先吹大雞wor

強推

其實唔好再用100 200 萬人做標準，時勢唔同晒。有20萬人已經達標

星期日行街

今時今日攪遊行九龍會多人d

隊頭到終點開始清佐敦
全場約5km
企得唔算密
估算約10萬人

唔好再開放負post

推唔到
唔贏點還返公義比被捕人士同死者

連登正能量

唔好再話冇人 屌你

反抗啊！

我都想有得推
唉大家，正能量d啦

推阿

啱喔 要keep住正能量 撐住做野

因為香港人心不死

正

再推推

香港人打不死
唔好對自己太harsh 啦

係呀 聽日完左 就要即刻討論日程表

雖然今日落雨人唔多，但既然上次禁蒙面法後都大雨多人，我圩唔好灰心！等民陣再攪大遊行，d人自然會出返黎。我地唔可以比手足死得不明不白，尤其被捉既二千幾人！！

需要能量 唔好一味屌

推推推！

真係cls 次撚次有活動個日都勁撚多負面post失敗post

pUSH

題外話, 希望之後遊行/開花可以起碼早2-3日宣傳, 同埋一日最多兩個活動好喇

下次一齊做好啲

我同你班狗講呀未撚到死果日我都唔撚放棄呀屌那星！！！

建議日程表用返以前六七月嗰時嘅格式

巴打正向思維

push推

送中，有證據吖！

頭先行緊，喺佐敦俾防暴狗攔住冇得行埋落去油麻地

下次我地再預早籌備週未行程，不完美可改善可接受，一齊加油

班散水狗呢

多謝每一位肯出黎嘅香港市民

多謝一班撕一貼百、無比毅力嘅牆紙師傅
同埋不眠不休嘅文宣組

不完美 可接受

香港人 反抗

推聽日開花 唔好再打今日嘅飛機

推我呢個啦，振下軍心之餘又有宣傳聽日行動

香港人 起義！

同今日算成功
起碼冇人被捕

我就覺得議員因素居多
黑警不嬲拎尾彩，就算一個人都拉唔到，佢都會拉個無辜街坊

F

C

H

和勇一家！

puzh

唔係講笑 頭先係太子個頭食飯
見到好多一家大細出黎行
係堅和理非黎 聽到佢地話去到長沙灣就搵巴士走 仲諗緊搭唔搭黨鐵好

簡化版 主線 日程表

10.13 主線活動

最新清晰版 18區集會地點

推，正能量post唔等於精神勝利
何況係事實

多謝巴打幫我推左成日

休息夠，就係等緊吹雞